====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Si je comprends bien doublement de population , doublement de l ’ espace par citadin , cela fait 2 fois 2 , 4 , c ’ est-à-dire que pour l ’ espace de 35 ans , il faudra vraisemblablement construire trois fois ce qui existe déjà .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['2 fois']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['2 fois']
adverbiaux_iterateur_quantificationnel::1::['2 fois']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['2 fois']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['2 fois']
adverbiaux_iterateur_quantificationnel::1::['2 fois']
Total feature counts: 3

